哇操！而家一號風球，咁聽日咪十號？

嗯

老衲幾時變到咁低質

一早回晒塘

又黎八月十號post

係呀，十號

條廢柴扮撚晒搶口

聽日十號，我著十號